★如果林早洩去你公司求職做砌機佬，會唔會請佢？

假設佢叫價$10000/月

林生優點如下：唔識輸入法、鳩hea、愛搞事、反應遲鈍、狂妄自大

正評：唔請

負評：請

lm

九蚊五

屌你呃正皮

千

不了

又呃正評

請黎玩下都好，做性奴

手快快㩒左負皮

逼佢食屎

洗廁所就差唔多

請隻草泥馬做咩？睇佢食草？

有腦魔icon玩啦

請佢洗廁所

洗佢奶廁所

請佢通渠都唔錯

負皮 當養隻狗

請黎做看門狗都好

我直接養隻狗唔好 唔洗一皮一個月 又忠心又乖巧

「旺財，同我咬鳩個林早洩 」